「兵分兩路」今晚野餐食咩好

今晚一定聚到一定嘅人數
相信好多放工都會嚟，但一定一定要裝備好自己先

要打呢場仗冇可能只攻一個位
要贏一定兩邊都好夠人
要有勇武派，要有和理非
一個都不能少

最早七點去煲底嘅人盡量留係到
避免一到十點，前線開始分散去海濱，咁煲底就失守
要分散黑警力，兩邊都要有大量人
九點幾十點先出發就去海濱啦

一過十二點，海濱就成為解放軍地方
會武力清場唔係唔會發生
政府亦都會大條道理合理化今晚係海濱有機會發生嘅流血事件
好希望每個今晚嚟嘅人，再三講多次
有裝備，保護自己只係第一步
救唔到人，最少都盡量唔好俾人救

今晚出嚟，真係要有覺悟
唔係再係食下彈咁簡單
唔知幾多人有準備到
但係，遇到武力鎮壓，反抗係必須
咩手段唔講咁多，只係希望大家體諒前線嘅付出，佢地做嘅嘢係有代價
今晚會發生咩預計唔到，但任何升級嘅行動
都係為大家，都係必須反抗

推翻訴求係最基本
但係訴求係點嚟？點解會不斷有惡法推行
就係呢個腐敗政府，呢個垃圾架構
可能會有和理非見到而家呢個局面就收貨
但我地係乜都冇落到袋呀！！
根源問題就係政府，你搞掂呢鋪
過多個月唔通又出嚟？
推翻政府、真普選，先係最大目標
你都唔想過多個月又行又捐錢抗爭
要抗爭、要推翻，今次係最好時機

好希望和理非唔好第一時間走
你地係人數嘅關鍵
一走，前線就死
所以希望大家唔好散
雖然唔想俾人話似太陽花學運2.0
但最有標誌性地方就係立會

革命、推翻政府，從來都有流血事件
可能香港人未習慣、或者驚
但事到如今，殺都埋身就要有覺悟
我唔怕死，如果要繼續生活係腐敗嘅香港
我寧死不屈
政府愈癲、我地要更癲

十二點，各有各做

係時候升級

推

真係出老解 唔一定要留 但文宣要煲大佢勇武都要即刻轉戰線！！！唔好浪費呢個機會

btw 巴打個夢發得幾好

我淨係知中環海旁過左今晩就無

金鐘名物催淚彈
配胡椒噴霧調味～

香港人 我地而家基本訴求一個都達唔到
冇撤回
冇成立黑警調查組
冇還到義士清白
冇撤銷暴動

有人擋喺你前面捱打同死諫
有人坐完政治監出返嚟都要再努力
有人喺獄中幾希望可以真正地參與其中

你有咩原因唔出嚟！
你有咩原因鬆懈！
你有咩原因唔為自己好好真正地爭取！

時代革命，光復香港！

大家記得今晚帶餐具去野餐！！！

加油香港！！！兄弟爬山嘅時候嚟啦！！！！

大家幫手發下夢

如果我係解放軍 我會同林病講
喂 你啲市民霸我地方喎 同我清空個場佢
然後林病都係擺返狗王上台
警民關係更加差

繼續推

馬明、床照就上熱門
正經嘢就冇
Dklm

推！

1. 李慧琼 九龍何文田常盛街80號半山壹號2期25座25樓
2. 柯創盛 新界將軍澳調景嶺都會駅6座45樓B室
3. 葛珮帆 新界沙田第一城28座26樓D室
4. 陳克勤 新界馬鞍山沃泰街8號曉峰灣畔4座16樓C室
5. 梁志祥 新界元朗洪水橋丹桂村路玉桂園1座3樓A室
6. 陳恒鑌 新界元朗鳳琴街1號雍翠豪園1座33樓E室
7. 黃定光 新界荃灣油柑頭悠麗路18號恒麗園3座26樓A室
8. 劉國勳 新界粉嶺祥華邨祥智樓C605室
9. 蔣麗芸 九龍柯士甸道西1號漾日居第7座7樓D室
10. 張國鈞 香港北角丹拿道51號港運城1座11字樓E室
11. 何俊賢 新界元朗橫洲福慶村92號地下
12. 周浩鼎 九龍大角咀深旺道8號君匯港5座29樓D室
13. 黃國健 新界上水旭埔苑唐湖閣12樓5室
14. 郭偉强 香港田灣嘉禾街14-22號嘉和大廈B座14樓7室
15. 麥美娟 新界青衣青裕新村13號1樓
16. 陸頌雄 新界元朗天水圍天湖路賞湖居2座13樓G
17. 何啟明 九龍油麻地渡船街250號有利樓15樓C室
18. 劉業強 新界屯門青山公路43號天佑居A幢
19. 林健鋒 香港渣甸山白建時道33號嘉雲臺2座26樓A
20. 梁君彥 九龍九龍塘喇沙利道52號
21. 梁美芬 新界汀九青山公路103號海濤花園十一座301
22. 石禮謙 香港麥當勞道39號龍景樓13樓C室
23. 張華峯 香港地利根德里一號世紀大廈第二座二十樓
24. 盧偉國 新界大埔康樂園26街60號
25. 吳永嘉 香港淺水灣道37號3座2樓A室
26. 邵家輝 香港跑馬地鳳輝台4號鳳輝閣一樓C室
27. 張宇人 新界沙田富健街8-12號瑞峯花園三座三樓B室
28. 易志明 九龍何文田京士栢 道33號爵士花園一座五樓B室
29. 鍾國斌 新界西貢匡湖居J2
30. 潘兆平 九龍牛頭角3號得寶花園B座40樓4室
31. 容海恩 新界將軍澳新都城第二期欣景路8號第11座13樓H室
32. 鄭泳舜 九龍深水埗郝德傑道 1 號嘉珀山 2 座 9 樓A 室
33. 田北辰 香港壽臣山道東 10 號
34. 謝偉俊 香港銅鑼灣百德新街 59-63 海濱大廈 8C
35. 葉劉淑儀 香港半山寶雲道 11A 寶雲閣 13 字 A 室
36. 馬逢國香港跑馬地樂活道6號比華利山C座11樓2室
37. 何君堯 新界元朗牛潭尾道葡萄園洛菲大道3號屋
38. 廖長江 香港馬己仙峽道9號玫瑰別墅9B
39. 姚思榮 香港堅尼地城海旁46-47號南海大廈22樓2201室
40. 陳振英 新界荃灣楊屋道18號御凱第1座56樓C室
41. 陳健波 香港薄扶林貝沙灣第4期7座41C
42. 謝偉銓 香港北角電器道城市花園第一座9樓H室
43. 陳凱欣 九龍九龍城書院9號17樓B室

以上資料是以上議員參選時由「政府憲報」提供的參選資訊，並不涉及個人私隱，每個市民都可以在政府憲報系統() 查詢。